虐殺女童：驗屍10小時 臨臨尾椎移位或致失禁

新界北總區重案組（虐待兒童調查組）多名探員，今早(9日)8時許抵達葵涌公眾殮房，與法醫官替5歲女童陳瑞臨剖屍及驗屍。據了解，因女童身上有多處傷勢，估計由不同方式造成，故檢驗所需時間較長，探員在殮房逗留長達10小時後，至傍晚6時許才離開，並檢走多袋以膠樽裝載的證物，相信包括有血液、皮膚組織及胃液樣本等。

消息指，「臨臨」身上除有多處瘀傷及結焦疤痕，尾龍骨（尾椎）更有移位情況，此或會導致大小便失禁。有負責案件的探員透露，首次處理涉及如此年幼兒童的命案，坦言目睹女童的傷勢感心噏，在驗屍和剖屍過程中，每名工作人員的心情均十分沉重。

痴撚線

我屌你老母

老豆繼母終身監禁啦

差d喊左.......

好心up

香港無死刑

死因咁快就有
同九龍灣上網線自殺案差咁遠

超重手打個妹妹
真係痴線

屌你老母打到自己個女尾龍骨移位，無人性……

今次全城關注

自殺案d人覺得拉左個疑犯就覺得完左冇人理

呢 d 人渣又唔見出動 lan 線

屌起2條友遊街

希望哥哥早日康復，堅強生活落去....

BTW 監獄判官係時候做野

係囉
條屍都歸左世
仲未驗完
查成點單野

失禁又打啦，唔使問
屌你老母真係唔係人

無人性

祝個老母黎緊十世輪迴都咁樣比人打死

太便宜佢地
要對佢地做返同樣既野先岩

hi撚錯咗正評個制 痴撚線父母

嘩屌..

屌
痴撚線

今世咁辛苦
下世一定要投注好人家

屌你老味狗男女出黎同我隻抽

未有

正評既人渣

咁既人渣拎去做實驗啦

用lan線太便宜，一定要掉個老豆入去俾人輪佢菊再毒打，後母入去就要搵野塞爆個西

條女成個李思煙咁 果然仆街有樣睇

好想抽佢條尾龍骨出黎整串燒

CLS

打過電話去，即刻cut線

打到失禁，失禁再打
痴撚線呢兩公婆

自殺案定疑似自殺案？如果真係自殺邊度有犯？

唔係唔推下話

篇文邊有講死因？

百病纏身 長命百歲呀 兩條死仆街

終生監禁啦仆街

等唔切睇佢比天收
可唔可以手動收佢皮

終生監禁啦屌，痴撚線

推

細路都打

無性！
細佬女好得意

兩條垃圾

記得早幾年有單案係外國 ...

個男人強姦個侄女 ...

之後入冊 ,

係監獄入面俾人成條j 扯甩左 ,

再俾人鋸左個頭出黎

我信監倉裡應該會有好多人幫手出返份力等佢地體會下個女所受既每下痛楚

都唔係佢自己個女 梗係狠毒

癲

至少都自己老豆掛

屌佢地兩個
真係痴撚線
一定好痛

老妨

癡撚線可以咁對自己親生女

連登仔又出手
千祈唔好半夜打過去呀

又 fing 又撻又撞，人都散呀

呢d人一定有報應

做事前分清楚本地人定係支那畜

冇人聽

癡撚線

好想問候下佢呀

冇錯 呢d 賤人太早死益左佢地

卜

打細路

第日入到去

電話號碼係咪美容推銷

新聞報導唔係話時代廣場咩？

等俾天收啦屌佢老母
無人性到依個程度 入去自己十倍受翻

人神共憤

我估係個繼母好撚憎老公前妻個女先做得出……明明自己生果件好地地

白狗當災！

呢三個人渣，應該受盡折磨至死

真係好過份

虎毒不吃兒…點解落到手

終身監禁慘過死，好事嚟，唔好畀仇恨蒙蔽雙眼

屌佢老母正人渣

講真佢哋咁凶狠未必夠打

會唔會有人幫佢地打官司
佢地搵法援係咪一定有人幫佢地辯護

會唔會有性侵

越睇越心寒...

唔撚係掛

真係好希望佢地兩個入到監獄，日日比人打到仆街，真係無人性㗎屌你老母

認誤殺
二單虐兒，最多各十年

認罪減三分一，减假期，行為良好假釋，坐幾年掛

大約係咁掛

痴撚線
應該捉佢兩個仆街 改造破壞佢地身體
好似恐懼鬥室咁 揾野勾撚住佢兩個條尾龍骨
要佢自己親手扯甩自己脊椎 親手令到自己失禁同殘廢
界佢地手手腳腳啲肉 界到佢掉住就甩出黎 再用針線連返埋 用aa 膠痴實啲就甩嘅肉係地下
當佢地以為自己走得甩 就扭斷哂佢地啲手手腳腳

一個變態都唔夠，仲要幾個一齊

屌你老母
點撚樣可以打到尾椎移位

可能係高處落地個下

Lan線=益左佢
佢就想

呢d控方應該唔會接受誤殺
個case同阿雞個單其實應該再相似

從後或側邊踢

件廢老屋企有冇差佬守住？
我驚佢岀事

冇事既個個都只係鍵盤戰士，打人比人拉會返唔到工

係凶狠就唔會打細路女出氣啦
唔見佢去打大隻佬黑社會？

廢鳩先恰細路

岩岩睇新聞報告 睇到喊，聖誕只能有小量食物腂腹...

咁細個受咁多苦，真係好心痛

佢兩個拘留中，個仔應該唔會留響家中

咁邊個cut 線？

建議你睇真d

個電話流咖，俾人fake咗，fb啲人亂貼

喱D人唔應該判終身
判到40幾50歲先放出黎等佢出到黎乜都無哂又同社會脫節

不過佢過唔過到30都成問題

佢地而家出街實俾人打死

人神共憤，警犬今鋪都唔幫佢

正一含家產

一定要重判 , 唔好畀佢地轉做誤殺

屌
喪心病狂
祝兩位入到去俾人玩到不似人形半生半死！

唉 屌佢老母！

蘋果之前Post咗段由其他家長拍到臨臨死前段片..

繼母生既親生女同臨臨好大分別
自己個親生女就唔會咁對代，前妻個女就打撚死佢
實係睇唔順眼個男同前妻生既女
接受唔到就未撚一齊啦
咁既女人仲繁殖下一代簡直係地球癌細胞

一定要重判 判兩條賤人蓄意謀殺 終生監禁 正人渣

究竟點撚樣可以打到連尾椎都移位
係咪痴撚線架呢兩條友

無幾耐之前先有一單冰毒肢解女童

熄咗電話

屌犯人嘅留言每個最少都有一個負評

夠膽就出聲辯護啦 做埋d on9野

咁地址呢?
可以幫佢叫下外賣

誤殺最高都係終身監禁，邊有咁易10年出嚟

都好似係假架

唔好玩
個電話係假架

有冇人起到真地址?

放佢出黎？
有得咬老綜同拎公屋

嘩

點解無繼母個老母既資料

如果個老人家肯保護個細路女, 根本唔會發生這件事

個繼母咁PK, 又點會有個好老母, 唔好唔記得個繼母都係佢老母教出來

幫手買外賣

佢都有份虐，點會保護

佢平時都有份打 點會保護佢
教到呢啲畜生mk妹，都好極有限

根本全家都變態 個外婆點會去保護佢
今次個哥算執番條命
個妹好撚可憐 心都up埋

祝畀負評嗰條撚樣 出街畀人打撚死

照你咁講個女童上一世...

屌你老母 死仆街... 睇撚到個人燥呀...

5歲砟屌... 點解會發生到在香港出現

妹妹生前都搞成咁 可想而知哥哥都唔會好得多 屌那星成家大人畜生黎

以前殺人王律政師強國猿一定會追究告到底，而家新律政司要收買民心，可能會放過佢地..

屌你老母正人渣

唔好話自己仔女，好好地對個陌生細路都做唔出呢d野啦

請變態同性戀罪犯瘋狂雞姦呢條人渣
再拎佢去馬場比馬屌
屌完再放啲蟲落佢龜頭個窿

追究到底先至係收買民心

收買人先會咬住呀？

點都要送佢地入去比監倉啲人玩下嘅,倉入面咁悶,難得有新玩具,緊係好好比佢地玩下啦

ok
謀殺 虐兒

正仆街 畜牲都不如

邊度出處

個後母應該比人捉去做殮房鎖住
每日都只可以同屍體一齊訓
食就只可以食老鼠

其實點解明知有虐兒都爭唔到撫養權,點撚樣判架

你已經被接駁到

屌你七傷拳咩

可唔可以困旺角私影條癲佬同個繼母一齊

on9留言

到底你知唔知自己講緊乜撚野
收買咩人心
個個正常人都屌鳩對父母

邊撚個逐個回應負皮？

死刑都唔夠，起碼要行返清朝啲酷刑

呢啲仆街終生監禁益撚咗佢喇

希望屌還屌，
各位唔好再係親生母親傷口撒鹽

佢已經極度自責，
有時啲嘢唔係嘜都打橫黎死都要點點點就做到。

見唔到仔女已經報左警，交左俾相關機構處理，
生母雖然掛住對仔女但係輕舉妄動的話可能會影響之後結果，諗住忍耐到程序處理好就一天光晒，
佢又點會估到一個親生老豆會咁虐待自己骨肉？

中間肯定更多人視而不見，
不過我唔敢去指責其他人，
因為我可能都無視過有需要嘅人，
成日都會諗
「我唔出手應該都冇嘢嘅」
「應該唔係好大件事姐」

希望呢件事可以喚醒港人，
多管閒事都好，大家行多一步結局就好唔同，
我依家出街都留意多左其他人。

真係好心噏

入去日日被人打

唔終身都 起碼30年 喪心病狂 手法極度兇殘 對社會構嚴重負面影響 不知悔改 簡直就滅絕人性

最慘係阿哥，一諗到佢兩兄妹係個地獄入面係點樣相依為命互相激勵，依家得返一個

終身監禁益左佢地啦
唔洗做有皇家飯食

呀妹真係好慘
幾歲人就要受呢啲痛苦
希望來生要幸福

兩條撚樣冇人性架！！

哥哥肯定有童年陰影，希望有人幫到佢

問心有邊個巴打會打得落細路仔
依條撚屌連自己個女都打死埋
冷血到仆街

同上年公務員老公殺死老婆情況一撚樣
老公衰外遇, 老婆要離婚, 因愛成恨
結果害左對仔女

呢班友掛住扑野,思想唔成熟, 好心咪撚學人結婚生仔

各位知唔知有無人去臨臨屋企樓下放花？定有特定位置可以咁做？

下午飲茶，聽有廢老講: 係重了手係錯，但天下無不是的父母，要搞到終生監禁又太嚴重。

有冇人知外母點解比保釋？
到最後條仔可能攬哂上身，八婆判誤殺

好似2個都控告謀殺

想問吓如果對狗男女放返出嚟，對仔女係咪點都唔會畀佢哋養返

係有天收就唔會成日有呢d新聞

正呀 將啲大補酒倒入佢個西度
再奶呀奶
然後叫佢搵索帶殺撚埋個繼母

最撚on9係d老人家
教到d仔女大個左虐兒

個男仔跟返生母嗰面呱
應該見都冇得見

出返嚟都變廢佬，我係個仔一定打鳩返個老豆轉頭

健健康康一個人
個世界咁大咁靚都未見過就比d仆街打死
送入泰國印度或支那d恐怖監獄就最好

兩隻狗男女一齊放係男監倉啦

好多新會然

拎埋揪狗鍊鎖住自然有人會收佢哋

以單判誤殺都一定判得好重手
虐殺自己個女，個官無可能輕判到

呢啲應該凌遲或者烹殺

依家好似改咗控謀殺

落地獄啦你兩條仆街！

拎繼母個屎眼黎灌十全大補酒啦

痴線邊撚條pk逐個逐個負評

人渣

仲殘忍過三五成群既大王

個哥哥好慘肯定好大壓力。。。。無啦啦要面對比警察問話，要接受妹妹死亡，仲要篤埋自己老豆背脊，而家跟番mk老母又係冇運行

到底為左d咩先會做得出呢d事

支持俾佢地保䆁
出到黎我睇佢地點被人收皮

屌你老母含家產！
親生女黎架仆街！

細細個被問話其實係迫佢不停回想返之前既地獄慘況，勁痛苦，咁細個點接受啊頂

其實香港可唔可以用催眠方法令人失去某d記憶？
咁細個就背負咁沉重既回憶真係唔知佢未來呢幾十年點過

佢個樣都唔係咁易哽
蒙頭都嫌臭

教出咁嘅女個外母都唔荒係乜嘢好人，佢平時應該都有份打女童但死亡果日佢可能無一齊打

佢早兩年仲畫咭比老豆，而家老豆為咗個賤人搞到冇咗個妹，呢個仇......

條Lan線而家係邊？

呀哥一定會講事實

一撚早話左 遊街 比廿個人負皮我 垃圾香港人

拉撚哂佢地去打把啦 屌

如果有朋友坐緊，記得叫佢地關照下

岩岩打57021278，響左好耐都冇人聽既
剩係留左言問佢有副靚棺材想幾時試下

屌佢老母個死臭閪
晚晚3點提你屙尿

好似FAKE架個電話

齋睇都想喊
驗屍果d點頂

懲教手足麻煩每日請一百隻雞翼佢食
直到佢死果日為止！！！

上面已經講過幾次個電話係流

事主已經報咗警

屌柒個廢老啦

廢老 個腦真係裝屎

睇到我想喊, 點解該死的人反而唔死

呢的廢老. 收尾果幾年睇下點俾人收.

非常擔心哥哥嘅處境

我唔係黑心
早去左可能都係好事
咁樣俾人虐打法 大左都對心理唔平衡
希望有輪迴可以去處好人家做個幸福既小朋友

真係好耐未試過光睇文字就發晒火

屌那星
諗起一個細路日日食唔飽
冬天仲要冇墊褥訓地下

真係好撚心痛

你諗撚下佢同哥哥傾計果陣會傾乜

兩兄弟咁樣都唔知捱左幾多年

屌你老母果兩條友一定要受返

好有興趣睇吓佢老母個撚樣

呢張相喺個老豆fb, 可能係亞嫲, 我想睇外母條陷家剷咩樣

時代廣場C座7樓7室

呢個係麻麻喎 屌你班連登仔咪亂鳩po 出黎好冇

咪亂黎啦屌

麻麻又點
教個咁既仔

你有無跟開pos

麻麻咪又係教出個衰仔...睇仔女既行為就知老豆老母咩為人..

岩啦，而家佢個仔面臨坐一世...

如果麻麻係鍚自己D孫，都唔會不聞不問啦，都會得閒叫個仔同D孫仔孫女出來同麻麻自己飲茶啦，唉....

我老豆老母唔見我個囡幾日都掛到死...

個兩個小朋友好可憐，由細都得唔到大人愛鍚...

唉...又諗到喊..

我覺得一單還一單 個麻麻都未知關唔關事就唔好鬧佢住
要開就開外婆好啦 外婆一定關事

仲要訓廳訓地下
好陰公

有在校老師辭職踢爆個校長隱瞞呢件事

屌
照佢地知concept
父母會咁撚樣打啲仔女咩
由個仆街男人打仔女打到唔理仔女生死個刻開始
都已經係枉為人父啦

個校長實知啦

條仔撚會揹曬上身咩

老個輩d 思想好撚奇怪
好似生得你出 條命就係佢地咁

都痴撚線

呢單野唔知真係以為大陸發生
校長 鄰居 其他家長 果2個撚樣
成堆人一齊冚家剷啦

佢呀麻好似係想接佢地返去住，但外母同個仆街仔兩公婆唔俾佢見喎
做咩又屌埋佢

想問呢單案係咪要去到三月六先再開庭?

呢段時間希望唔會被沖淡...無新料的話香港人好快淡忙...

加埋啲背境資料
今次應該會重判啦
長期精神/肉體折磨
今次呀
個啲教畜社署狗呀
都要死全家嫁喇
視而不見
有線/蘋果新聞記者們
希望你地可以煲大件事
屌下班死狗
改下啲風氣
屌啲校長下下唔比報警
害死幾多人
最近有單學生墮樓又係咁
仆佢地個街

個頭空心嫁佢地
都冇撚腦
叫佢試諗下
佢個新抱打佢啲孫
睇下佢地會唔會鬥死個新抱

個校長最仆街
而社署收到case
冇去follow
又係仆街

佢好過分

個女都死埋仲唔夠嚴重

以前有個女性fd，老豆老母無學歷，老豆包二奶，住公屋，條女讀唔成書，講過佢如果第時不幸遇上一樣的事，佢爭細路撫養權係因為佢覺得生左的細路係屬於佢。唔係因為愛佢。

根本好多人同廢老思想無分別
唔係後生讀到中學畢業就唔會咁諗
人渣就係人渣

睇死咪又係大難臨頭各自飛 你拋個波畀我 我又拋翻畀你

虐待對仔女嘅時候就好團結 正一死仆街

個閪嫁仲有佢個閪老母同佢夾口供
個男人死撚緊
自己親生仔女一個冇左一個有傷
表面證供已經鋤死佢啦
同埋阿哥同繼家姐又話成日見到「爸爸打妹妹」
個閪女人「佢有打佢」
依家所有矛頭都指向佢

睇呢單新聞睇到好撚嬲同唔開心
諗起自己細細個又係咁撚樣
係個重男輕女家庭大
老母咩氣都發洩係我身上
阿爸又冇阻左事情發生
好彩冇死到
因為幸運嘅係我仲有阿嫲保我
但想講
細個有咁嘅遭遇
大個都唔會正常得去邊
（人版，情緒病病患者）

泰國同支那都益左兩條仆街
送入北韓集中營就差唔多

王X儀 繼外母有份打

收買民心更應該做死佢

虎毒不吃兒
生仔唔知仔心肝

邊個估到原本好錫孫女嘅仔竟然咁喪心病狂

成件事最慘除咗對小朋友就係佢，一夜之間死咗個孫女，仲要死喺自己親生仔手上，個仔要坐監，仲要自責自己無阻止到悲劇發生...

可能自己堅持要見孫仔孫女就無事，可能自己報咗警就無事....

佢雖然有責任，但真係好可憐

以前有個廣告好中point

「可唔可以唔死呀？」
勸人唔好攬住啲仔女自殺，啲仔女有生存自主權。

而家好似無咩點播

強烈要求懲教署喺佢哋比犯虐待後唔比驗傷唔比入院
再掉番佢哋落大棚繼續比人打

佢地老豆老母冇家教

你想講無責任， right?

其實佢老人家， 對孫細個都係佢湊， 湊到肥肥白白， 佢應該好心痛

個仔唔俾見真係無符， 生母都可以話上家事法庭，佢可以點做？ 個仔咁變態分分鐘自己老母都打埋啦

其實係一篇漫畫黎 個作者專畫一點好有深度的故事

屌佢老母 兩個人渣

你用下個腦啦柒頭

可以點？晨早報警捉左條撚樣佢囉
可以點

一來叫老人家拉自己個仔都唔容易，二來耐冇見可能根本唔知孫仔孫女咁慘，好難貿貿然報警喎

生滋狗 發癲？